{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정씨하루(신축,편백나무탕) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、追加人数やオプションなどに対する追加料金は、当日現地にて決済してください。 基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 また、一部のペット同伴可能なペンションを除いてはペット同伴入室が拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 体育施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典としては、メゾネットタイプや児童、幼児の同伴時の安全に留意するよう案内しています。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、バーベキュー場も利用可能です。 駐車は最大5台まで可能で、追加でヒノキタンと周辺観光地を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションに対する追加料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "予約の際、追加人数やオプションなどに対する追加料金は、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペット同伴可能なペンションを除いてはペット同伴入室が拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "体育施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがあった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプや児童、幼児の同伴時の安全に留意するよう案内しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやバーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、バーベキュー場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大5台まで可能で、追加でヒノキタンと周辺観光地を利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 733
    }
}